國際線既撚樣點睇緬甸新疆

屌哂你地老母

講下點解緬甸冇人幫

國際線到底係咪你地呃錢課金既藉口

智利同泰國呢家點？

幫得到幾多呀……不過 糧就要照出嘅

入錢入錢入錢

因爲幫咗羅興亞人。